依家d 90後真係蝕低小小都吾得！

話說我公司就做廣告。（都吾係重點啦）
咁星期二就要一組人上大陸同客傾野！
個客約左果日朝早傾 咁前一晚上去都好合理姐！
點知隻90後話星期一係紅日仲放緊假！星期一晚吾肯上！
你話呢家d 90後真係

吾你老母

咩事？

喂咪淨係俾差評好喎 隻90後連我老頂都吊緊佢 睇怕佢都冇咩運行

你on9又要人陪你on9埋一份

老闆叫架 就算吾叫佢都醒水啦

做咩事係咁講老母呀

依家要幫隻90後執屎

你試吓將吾打返做唔，
你老母會唔會安全啲？

唔該師兄👍

星期二先上有咩問題

唔係廣東省呀師兄

我以為我睇緊babycondom

其實都好難怪佢，
你話早一日上去，
咁佢就其實無咗半日假，
如果咁啱佢有個全日嘅節目要去，
咁基本上佢唔去得就等於無咗一整日活動囉喎。

紅日唔駛返工
同你上去係人情
唔上係道理
不過有好多90後係唔顧大局既

利申90後

屌你成日屌鳩90後

你想早d返去叫雞咪講囉
又要驚 又要人陪
比著係我彩你都on9啦
麻撚煩

[quote]紅日唔駛返工
同你上去係人情
唔上係道理
不過有好多90後係唔顧大局既

利申90後[/quote
都係..但佢吾太識為公司著想

吾你老母
吾你老母

直接block 9啲比90後更廢嘅樓主

雙向啫 人地都係打份工
公司約得果日，一係就老闆自己一個提前上
一係唔好約果個時間

依加係擅自剝奪左你同事半日假
咁點解仲要為公司著想先？
間公司佢又冇份

你自己奴性重就奴性重啦

平時就大大聲話自己唔係中國人
一到國慶就話要放假慶祝

放個假哀悼啫
人哋咁傷心返工都做唔到嘢啦

你重陽唔去登高又放假？

我公司廢佬仲多。。。

個客要果日....我都吾想...佢唔上我地又要做埋佢果份

點解依個樓主可以吾完又吾，人地屌完佢老母正常提又提左仲可以吾吾吾

假膠仔

屌，根本要早一日上就係on9
點解要用自己私人時間做公司野，仲要應酬你地
仲要大時大節

成日出差要我星期日飛我不知幾想屌佢老味

樓主都傻傻地，放假做咩要返工

咁師兄你都肯星期日上呀 隻90後唔肯上 老細都有d吾鐘意

你奴性重到呢
公司有冇為員工著想呀

仲有，吾你老母

Sorry 慣左手細

睇到topic以為係豬sir

我真人真事...

如果我係公司就蝕小小, 送返1日AL比佢咪得

都唔係返工 搭飛機俾佢住酒店 第日朝早先做野

放假有權拒絕工作，係正常的，那怕係有水補都可以say no (通常都冇)
啲公司可唔可以唔好將啲唔合理嘅事合理化？
唔係一直都係咁做就等於啱！

至於紅日。。。老老實實，97前都冇呢兩日假。。。唔係好稀罕囉！

唔係返工..俾錢佢搭飛機住一晚酒店

屌 咁住酒店係為公事定私事丫？
你收皮啦 要人陪你癲

樓主都幾柒慘日鳩日開鳩post博存在

Block 柒個on9 樓豬啦，日撚日係度派

傻仔樓主 操你媽逼國慶靚g都休息啦
傻逼樓主80后叫老g

講你老母個老母!!!!

岀面有個post先講緊放假，whatsapp gp有人搵你會點

你仲夠膽講話叫人放假同你去做公司野
真係好搞笑，係呀俾錢佢撘飛機同酒店，要唔要多撚謝你

岀去公幹梗係公司俾啦，都on 99

成日顧大局都係無人工加
點解我地d90後要賣個人情比你

咁佢星期二一早準時去到就得啦

不如咁講啦，你憑乜叫人地值得去為公司著想啦？
每個人返工係為份糧，而唔會無啦啦同你為公司著想
成日話d細有問題，本身自己既問題都有唔少啦
唔係肯唔肯蝕底問題，如果學你咁講，你間公司又肯唔肯蝕底小小出多d糧比人地同你早d去？

利申：90後，如果我好似你咁對班細，咁樣management，我應該都唔好過

Ching Ho ball

咁你又唔為員工著想？ 垃圾

樓主咁想去，不如叫老細揾你頂個"90後"啦，又機票又酒店，咁抵屌，樓主又咁抵得諗1日半日al都無所謂

支持樓主

G持

Thx

（ Show Blocked User - 裂空煎🇯🇵 )

紅日返工 即係OT 啦？
重要國慶返去 即係塞車浪費大半日時間啦？
比90後份糧過唔過25k呀？每年有無花紅加雙糧呀？有無良好晉升階梯呀？每年人工加幅幾多呀？
以上都無都算啦 最基本有無OT出呀？紅日最少工半啦下嘛？
何況，我屌你，你咪又係打份工，間公司你有份嘅？
有人射波，你做埋佢個份包架喎，唔係出份糧比你把撚？

喱個市場有供有求，佢地唔啱嘅 咪東家唔打打西家

乜大陸啲公司呢幾日唔係放假咩

好痛

吾你老母咩

講唔贏就block 人

掩耳盜鈴

i
佢一定係90後黎😂 豬蛇ho ball

正皮畀90後

星期二有大陸公司開工？

上面都係國慶 真係有客同你癲去傾生意

補水或者補假
唔係你地食屎算

你要人為公司著想，你有無為同事著想啊

無補水無補假 上面班老屎忽一日唔退都無得升 咁搏做乜

荀工米上去做下樣lo
預左唔會做得耐就睬你都on9

請善用起底功能

叫佢返工咩

樓主好波

不過點解啲60，70後都一樣咁撚冇用
當年又話5000人工都願意頂硬上
家陣我出夠6千都支支渣渣
屌佢地咁撚廢返屋企拎老綜啦

仲要一個頂唔到兩個人嘅工作量
香港啲60，70後真係好撚垃圾

你老母叫你個19老闆如果肯補返日假eg.monday 比人, 人地都可以考慮下
咁急要人就重賞下有勇士, 有特別補水補假孖day咁90%ok
蝕低? 蝕你老母低橫比你個19老闆啦, 抽人水當老奉

淨係諗自己？

計錢咪上
或者你同個客提早通知取消

放假呀 屌你老母 狗黎架？

其實樓主講野好混亂，冇頭冇尾，我明你想話個90後唔生性蹺起晒成team人， 但你又唔講事前有幾日通知，地點喺邊度，唔早一日去趕唔趕得切呢d元素，淨係括號(唔係重點) 冇人想知關唔關廣告界嘅事你咪唔好講囉，重點又唔講，係咪廣告界咁樣表達事情有特權先？

起個底就明哂

去死啦

間公司你有股份定有親呀?
打工唔諗自己利益唔通做社福機構大善人諗你老母你個19老闆夠唔夠錢洗呀?

補錢既話 就話姐 無錢彩你都傻
你奴性 唔好拖埋人落水啦 根本唔關咩90定唔90後

睇我名

使撚講咩 見到呢啲連討論價值都冇啦
更何況唔好以為自己贏咗

老馮咩屌你老母
btw 吾你老母臭閪

吾你老母個老母

你唔字都未識打學咩人串人

你驚隻90後搶左你位je
少少野就嘈
依家d唔知幾多十後真係蝕低少少都唔得

要幫佢執屎

幾時有叫g呀 我沒有那麼坑爹叫g上班喔

手勢

吾你老母
低你老母
小你老母

唔係話唔幫你，唔啱聽你就skip但奈何理據都充實，係咪你話緊90後個陣都要留意下自己？

同意樓主
班九零後真是十分自我為事

屌你夠只係諗自己要做兩個人野
又唔諗下人地假期有權唔番

老屎忽諗野都咁撚on9

可唔可以互相尊重呀